[髮型JJ] 想問下under cut 同順剷分別

想問下如果個頂留長好耐到耳仔上半吋，兩邊順剷會唔會剷埋我啲長剷，已知under cut 一定留陰

剷埋我啲長陰，打錯字

Undercut = 側面有頭髮蓋落黎

但順剷2 邊就會剷埋你啲劉海，如果長到落黎？,

under cut 好MK

全under cut 就會mk ？我依家係兩邊under cut 加後面順剷剷低少少果隻，依家想叫哂兩邊順剷，但又好驚佢剷埋我留落黎啲長陰

Undercut 好處就係側邊青位生出黎唔會咁核突，有野遮住先

剷側面效果
其實以前興剪呢隻

點解會有人鐘意傻閪頭

關咩事

thx

其實應該係梳法問題，如果剪完直梳又真係好似閪左啲